華御結藍黃？

想問下有冇人知華御結係藍定黃

藍

之前有個po話佢藍 但唔太清楚

呢d似ym 嘅公司黃藍我都唔會幫襯

以前好似派過飯團比手足
其它唔太清楚

有心人買黎派架
唔係間鋪派

真係唔知，我當係無色

應該係冇表態

根據連登分化撚標準
2019年6月後仲接受01訪問
應該係藍

無表態一律次級處理

呢個宣傳 event來架喎，好多media都有去。唔係專訪，01都唔係一手料喎。

利: 做過PR底層